[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (397)

1001開post 呀！

yo

未爆post 過黎做what

Oh yeah baby

我icon係乜

唔係講緊fb咩

講緊ig-‘-

出現病徵後還擠進沙丁魚罐頭般的車廂內......
#滿員電車 #新冠肺炎 #上班族 #日本 #YFB

近排ig都suggest好多人畀我

我見到你

我block你先

ok

ah cat

呢個post勁高汁

fol 完等比人fol返 再unfol

講緊_ _ _ _？

idk

殺

因為低汁嘅都走晒

毛毛

佢有仔仲成日撩人

利申俾底線撩勁開心

邊度買

越南...

係....（存在感get

冇拜年都有幾十封

saying me

55

why

上水

圖

hi

我返出去先

...咩意思

wanna try?

with me?

不了

嚟嚟嚟
我幫你

抖m

咁你喺更衣室見到啲人好大會唔會好想一嘢...？

見到金魚嗰兩個泡泡好想篤爆佢

囤地粉

?

坐落去

見到我呢咁

鋤落去

你死啦去

決定一大早走去gym

做咩...

佢有武肺

我都有 fun?

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

係...請問咩事？

插入去

？？！？！？！？

屌 好撚狗

凍凍凍凍

me ok?

縮係被入面巧幸福

算啦

我地圍爐傾計ok?

no ok dun find me

why
do you hate me

嘩你講嘢同阿邊個咁似嘅

不過係

who
why u hate me

.....

還可以

件衫好靚

停課第三千天
你問我答

你估會有幾多人問你

有你就夠🥰

好油膩

yuri就夠

早講嘛

點解條丁會叫做雀仔？

貴圈

邊有人咁叫
係咪你......

雀仔按摩都未聽過就死開啦妖

00後仲大大聲喺到嘈

因為一索

好人好者叫咩雀仔
正常都叫鵰

大比雀仔

好人好者叫咩雕
正常都叫雀仔

食3枝煙

想行

佢邊忽媛

唔熟唔食

你索唔索呀？
五索

長沙灣

。

笑撚死 10/10

may I?

吓

不嬲都冇準則

粉粉係個壞咗嘅人
返學偷食肉

底線b

-.-

Ye....s

點解咁猶豫

百變小pink
扑嘢從來唔使唞唞

Lur 飯應

>3<

又凍又落雨

悶

你自己去啦

大家去曬邊

本po耳屎

唉

好高興認識到粉粉你

it's your honor

公務員有特權
好可惡

想入

靜啦

仲有冇返工

有

下？

唔炒已經偷笑

其實除咗真係穩打穩紮嘅行業之外
好多都cut緊人

月都坐爛

要轉行了
PTBF

MKU（失業）

你係波波

好耐冇見過

相信你己經變左做小拳石

呢排冇gym縮水啦

波波係BB

我已經離開你好遠啦
我呢懟撚左草 亦刀懟撚左可樂
我唔想同你...我唔想耽誤你啊
所以我地分手啦

?bb

早

[member]真係好QQ好想屌到佢喊/member]

門口喺嗰邊
兩位請～

yup#

要練㗎咩
天生㗎啵

E s kol

我明咖啦

bored

好耐冇見

我新人

你食屎

餵我

妖

菠蘿

食

要睇點食

咁又...怪咗啲

意大利人？

多水

露肉 ban

網絡圖片...

笑死

....

唔怪架 好好食

佢嘅形象
落樓著拖鞋
出旺角都係著拖鞋

鳳梨酥有咩好？

台灣嘢

即係咩？
歧視？
彌敦道爭住食台仔𠻹啊

得 我收聲

jm9

做咩

屌你老母咩雷珍妮

我 佢得罪我

李彩演都唔識？我知名娛樂台會員

而家無人識佢呀

我係侵寶

你好呀咁早嘅

佢美國timezone

Ic

我哋係自製美國timezone

bb你瞓未。。。

未

肉騰騰

系牙

下面不了

我老公煮咗早餐

三點幾喇
仲早餐
瞓醒未？

你唔抵得我同我老公咁sweet?

你哋個浩賢bb

好可愛

in 君妹 we trust

勁樣衰

係巴士全程望住佢真係好幸福

藍架

[member]拜免兒神以求護蔭[/member］

【o岩呀！又係港島東】小西灣瑞滿樓夫婦初步確診 無外遊紀錄 丈夫曾排隊買口罩

又東區我死前 可摸以係天度跌個男朋友俾我

唔好害人哋啲仔女啦

寧願含撚

茶茶

點解唔come out係不負責任

正想問

搵人包

我都想

圖呢

懶就懶 賴咩年紀事

確珍嘅時候

翁～

4日都爆唔到post, sosad

[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (398)

支持

GCHI

補圖

我係Momo黨

仲有一隻人物都係佢似
唔記得個名

收到通知好似有酒飲

不過出去飲就真係危險d

@肥婆

嗰兩夫婦真係武肺

你咪好
佢連玩都唔同我玩

你話想同我玩先

底線巴

我唔玩槍驚的

嗨
檸水

爆post 就自己過去

[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (398)

有冇人想同我做愛

我

唔好爭

您有老公咖啦

邊有。。。

快點

該

咪爆

佢夠有老公

三次元嘅唔計

？？？吓？？？？？？？？？？

？
btw 我人間該隱

啫係我三次元老公

人？

？？？

Bb... 永遠唔夠賭場玩 想知更多pm me..

好想去mean人 不過廢事了

哇 蔣仔
中學師兄

點解彩演咁樣衰

見到隔離話佢地好多高汁仔仔

？？

唔係好gay 男神

？

屌你老母

梳 錯post

想知

無人想知

positive?

但我搭過幾次98D...

下一個男友 不要再是102
話咁快你已經有N171
直係典型234X 見一個愛一個
當初話唔想拖住86C 其實你只係唔想68X阻住你6A
我46唔到大方968你

終有一日你會後悔失去咁98C嘅我

太太...